講真呀，呢家咩時晨呀！仲上緊感情台個班人....

我會定義佢地為廢青
正常人已經睡左 聽日番工番學啦！

你咪又係廢青

聽日開sem了

咁岩上黎
聽日都仲要翻工
仲要翻早
點睇？

無撚眼睇

唔想訓
但朝早又唔想起身翻工

小弟都唔想番學呀 這個sem好大壓力呀

聽日先開 咁正

出黎做野先知翻學好

poly